［平反！］林師傑夫婦夥Regen（前HotCha成員）撐黃店

之前老豆搵仔講過林師傑老豆係親中撐警藍絲，所以有人講過林師傑同埋歐陽巧瑩兩公婆都係藍絲，不過其實歐陽巧瑩612都有出過Post，依家佢地仲拍埋Regen幫手支持黃店，所以覺得應該開Post還佢地一個公道

Source：

木偶哥？

係

會唔會黃到爆料俾老豆搵仔
正常人點會有條友身份證

改藍歸黃

應該本身都黃掛 可能係老豆藍

唔係TVB架咩？

就在這刻回想

走左好耐 （好似係）

其實大撚把人同自己老豆唔同立場啦

因為之前太多人屈佢藍絲

咁耐出過乜聲 做過乜

批鬥 bye

咁好多人都係612之後先醒

請問鬥完黃未呀？

藍轉黃都要支持

白痴話鬥黃嘅攪清楚條女想從政
唔係你睇普通人 仲有幾多隻吸毒狗撐條女

咪撚俾人將投射hi野形象落黃色圈

繼續吹, 食兩家茶禮

而家有人話佢黃咩, 食撚屎啦你, 而家開咪屌柒佢地係藍呀, 屌你老母

16年沈旭輝夠叫人去大灣區啦。
而家黃撚過你條底褲吖

大把連登仔612前夠飲喜茶
而家又批鬥人唔夠黃

721

飲喜茶 食探魚

係喇係喇, 就快習維尼食黃店你地都會當係自己友

你都幾霸道，唔比人醒覺唔比人會變架？以前高登仔夠自認中國人啦，人會變架，係咪要由一出世就開始發聲上前線先當同路人呀？

佢會嘅話 相信嗰日就係煲底之日

袁彌明黄㗎咩?

Why Not

老豆藍 仔唔一定藍

藍屍驚到要黃證明黃先係真正主流問你死未

佢係人力前主席喎

Sorry 我唔知點解一直以為佢係藍

佢成家都黃，得阿嫂容海恩係藍

我見林師傑有follow黃色ig

藍絲話佢係間諜

歐陽巧型黃到癲，有fol佢ig 又屌抖音又睇連登又剩

咁真係巧型

屌 到底係我問題定咩 點解我都記得佢地本身係藍

特別記得佢兩個個時勁多人屌

改邪歸正就好啦

agger

佢兩公婆不嬲有出聲

2016拎出黎托7？

推

基本上連登仔一句話人係藍，再加上好多正評
個個就會信以為真，fc？完全唔會

16年你分分鐘港豬啦屌咁都攞嚟鬥 弱智㗎你

屌你當regen on9嫁咩
係食兩家荼飯regen就唔會理佢地啦

睇到香港獨立係惟一出路先至叫醒
依家有幾多？

大把呢啲人

朋友識木偶哥知佢有份遊行

淨係講天琦同台仰之前 俾勁多五毛屈喺鬼
仲要笑9佢地

如果係咁根本香港有資格撐黃嘅得唔夠一兩千人

有人加入唔係滲透嘅話咪吸納囉

楚漢相爭都睇到剛愎自用嘅項羽點輸比扮胸襟廣闊嘅劉邦

做到咁都屌人扮/唔夠黃，佢哋下次要帶豬嘴上前線再俾狗拉埋，先能夠證明自己

歐陽巧瑩直頭黃到仆街啦

睇下人地最近嘅ig post啦 又批鬥
岀埋post撐51 講GTA6都藍

咩原來木偶哥老婆係歐陽巧瑩，幾時結，完全唔知

睇下歐陽巧瑩ig就知佢唔係藍

連登太多痴線佬，分化撚

正 又有批鬥

慢慢繼續鬥

之前有懷疑過歐陽巧型sor
希望大家唔好再懷疑啦都做到咁出面唔好咁陰謀論

不嬲覺得Regen 正 好cute

Regen啲ig post感覺個人好真

老豆藍 阿仔一定藍？

就話你知出過乜聲啦 自己用屎眼睇清楚
如果佢係藍絲嘅話 我都幾肯定佢係一個偽藍

仲要已經比小粉紅同KOL100攻擊過（你話藍絲會唔會攻擊自己友呢)

Hotcha入面覺得Crystal最真嗰個
Regen排第二
個黑妹感覺份人好假/唔容易相處

唔知點解呢 藝人或者公眾人物有呢個情況
大家就會話佢地偽黃 扮野

但連登開po咁講
就成班人話 支持你呀 搬出去住啦乜乜乜

佢黃啦，佢FB完全無罵手足

原來係咁

你問題

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

多謝手足

又post舊料，好心你地啦，成日拎幾年前料去做證據
689都罵過中共同平反64你又點計？

7到飛起，封鎖你呢隻on9先

人無完人

睇佢ig就知黃到爆，性格夠直夠爽幾正

有咩問題？你叫支那做支那唔係為咗侮辱？支唔支持言語侮辱係見仁見智

16年弱智

當佢普通人咁睇 一定無問題
但佢想從政就一定要小心
唔好唔記得中聯辦派幾多後生偽黃去𠝹票

我係唔明乜叫612後先醒覺
突然最近先再出現表態
舊年最激烈時完全無開過聲
你叫人點唔懷疑佢意圖

人哋兩公婆舊年一早表咗態啦
ig一早有po
你柒夠未呀?

我係話6月講完之後就無再開聲或做任何野
近排話想從政先再出黎講咁多
自己用下個腦諗清楚 唔需要咁快中埋去

支持佢地

Push

又考古
我係中國人呀hi.jpg

唔係個個接受到支那呢個字
黃絲入面唔係個個連登仔
有d 人係真高尚有文化

佢老公仲係到

不鬥黃

我老母已經係

regen

係咪雪緊

大麻健康過食煙

黃色龍樂圈好似越嚟越鼎盛

Regen
RB
HOCC
明哥
鄭敬基
小明
DJ
許廷鏗
MR
SUPPER
周爸
吳日言
謝安琪
張敬軒
容祖兒

仲有冇？
搞返個籌款show都得

支持
不過唔好參選𠝹票啦屌

部份連登仔, 要啲人由一懂事就要黃, 要屌柒共產黨
覺今是而作非都唔得! 唔夠黃, 假嘅!
好撚痴線

不要鬥黃
連藍KOL都屌 藍得去邊？
依家先浦頭 遲到好過冇到
多一個朋友 少一個敵人

其實愈黎愈多藝人出黎表態既時候 跟本就變到冇野要驚 愈多人係我地知邊 使驚佢封殺 佢咪一次過封殺啲人囉 我諗佢地都唔致在係大陸發展啦 本身冇咁紅個啲

見到鬥黃既都係啲五毛狗
明眼人一睇就知係咩事啦

不要鬥黃
就算真係藍變黃又如何？
棄暗投明值得鼓勵

比較驚訝原來林師傑同歐陽係一齊

婚都結埋 啱啱出冊？

其實612都出過好多次po 唔明點解你會覺得最近先突然出現表態

同埋依家又唔係叫人投佢一票...只係起碼唔好當左人哋係藍絲藝人咁樣無啦啦杯葛人

再者 就算佢係黃 作為一個選民 我相信你投票比任何一個人之前你都有責任去查清楚佢嘅底細同埋背景 以及佢嘅理念係咪同你相同

其實人哋六月已經同屋企人講唔好再討論政治

我相信佢哋都一早知道屋企人嘅政見

佢哋講得呢句亦都代表佢哋六月嘅時候已經知道自己同屋企人嘅意見會有分歧

所以唔係好明點解會有人話佢係藍變黃

話咩佢要612之後先識得覺醒就係偽黃...
我想問有幾多個人其實係2014年就醒咗
有幾多人經過左雨傘運動之後仲走上大陸食酸菜魚飲喜茶食海底撈...

依家唔係叫你投佢一票 但係起碼身為一個公眾人物 佢願意喺社交平台表態 請問有幾多個藝人係願意放低利益喺社交平台表態嘅呢 （好似活係平衡時空當香港冇事發生過嘅偽人大有人在）

依家只係好簡單地希望大家唔好屈人係藍絲 相信掉轉你自己明明嘅立場好堅定 然後無啦啦俾人屈你係對家你都唔會好受

至於佢會唔會嚟緊從政 呢一方面就留到未來先講啦 始終佢都係得個講字姐暫時 又唔係已經落實參選（同埋佢好似都大左肚 我相信都唔會係呢一兩年嘅事）

老豆藍個仔黃無問題
好多人都係咁樣

鬥黃就中晒計
唔好再鬥

光頭帶假髮關藍唔藍咩事

好撚叻呀, 鎖埋習維尼啦咁大威力

無講過佢係藍或偽黃
係背景及目標特別, 加上共狗招數多元化左
吹捧佢分分鐘因為佢支持大麻合法化而流失一班聚焦抗爭嘅和理非
大家要小心d, 唔需要特別吹捧

「唉又俾人掟落樓」
五毛死全家

五毛狗收得工啦，一睇d留言知咩事

認真以前唔太對佢地有好感
但睇師傑同巧瑩佢地就覺得越黎越襯
心善則美 突然覺得師傑都幾型
有金黃regen認證
希望大家支持下仲有心嘅黃色藝人

仆街全部唔識，google個名又台灣人嚟嘅喂

之前海怡西比陳家珮種票嬴左喎
睇怕你反送中之前都係港豬
好彩今次林浩波搞到佢收皮

你指黑妹係樂壇小強定佢地隊友Winkie
如果係樂壇小強既話Crystal個處境都幾老尷下
首先佢同Winkie不和但佢同Crystal Fd底
林生係佢Ex但依家又話佢得到Roger認可

反送中前唔喺香港, 真係唔了解

Winkie假撚到癲 之後因為嘈唔係企中間所以先散左